有冇人今日去房協揀樓？

你地買左邊個單位？

無人

冇

2號先去揀

垃圾樓買左都唔敢認

回定垃圾肥屍買右一樣唔敢認

我6號先揀， 睇黎都冇咩機會

巴打後日方便上黎打個報告嗎？

巴打幾多號排名？

優先排8xx
我係Cat 5

我七號去揀，但好多靚位俾人買左，機會好微。

打咁撚多廢話都唔撚打返啱個咗字

大家排第幾有樓揀

我14xx

邊條隊

綠表單人排一千頭有無機

應該冇啦， 單人得60幾個

肥仔啦

我Cat 5, 26x, 希望有間2房

屌那星 琴日見隔離新盤malibu開價 一房都五球幾

希望個個都揀2房/pass左佢
我要一房就夠

一房仲要開放式廚房

3房尋日睇過都差唔多買晒， 1房就真係冇咩人買， 可能真係有機會

白表單 5百幾阿我

將軍澳3房賣晒
希望買到2房單位啦， 黑廁都照殺

屯門有冇人殺阿

希望啦 另一張表今日買住2房先

話時話 11月網上俾完錢就無左回事
邊度知有無中獎

巴打2張表都中？
仲有幾多TKO 2房未賣？
有幾多時間你揀？

上網有得check架，我都唔係好清楚
一張今日揀，一張排10xx左右
未入，好似得15分鐘

dllm我排5萬幾，揀你老尾

祝巴打揀到2房

cat5 58x 無信應該收得皮
想自己買翻間屋都咁難🙁

上網每晚9點先更新
巴打都好運啦今日有得揀， 希望做到鄰居

乜都好 上左先 有錢再換 唔洗諗

我諗今日tko 2房都應該會走2,30個單位
見到下一輪都一條人龍
一房單位無望

2房頂住呀

有得揀樓係咪會收到掛號信？

係， 揀樓前7日會寄

我想問有邊幾日可以去揀樓? 我8號先去....
到我果日應該咩都無啦.....CAT6

好難講既，係好多人黎排同睇
不能可能心水無左就離場呢..

得15分鐘決定?! 咁基本上係諗定邊幾個單位去到直接扑錘

唔知入面仲有無模型同示範單位睇

睇完鄉土話得幾秒

有冇巴打知道TKO兩房最新情況？

我8號先揀，2房係咪無可能？

D好似係無走過

咁B E J仲剩得多唔多？

係現場等緊揀

啲人揀將軍澳定屯門

我排3000幾
好唔公平,

巴打可唔可以影下仲個電視仲有咩單位？

將軍澳搶手好多

白表家庭排19xx 有無機一房？

房協盤

市區人好難住得慣屯門

無

屯門咩事

個個都揀將軍澳

約左3月7去。
睇黎到時唔會有TKO兩房...

TKO 個D單位，對正升降機，又係無人要...

到時冇得揀都焗住要

講真，無TKO既話，屯門都屌住先...

睇黎一係TKO lift口位， 一係就屯門

我星期一朝早揀 唔知仲有冇TKO非𨋢口位揀

星期六、日都有得揀樓？

收到信
不要好後，希望仲有2房

不過
打錯

之後到星期一

依家收到信既最遲係咪8／3揀樓

我都係6號

我都係8號~ 暫時未見到仲有人後過呢個日子~
但我想問收到信就一定有得揀嗎? 係果個QUOTA 入面?

我都係3月8，應該係quota入面，不過8/3咁後
打定輸數

B, E同J 仲有D少量低層單位
睇下你有幾早, 第一組仲有機會

十點九
應該唔係第一組

屯門啦

cat 5, 但尋日賣左80個單位，好瘋狂，7號可能無機會了

岩岩收到信3月9朝早揀
睇黎無機會買到TKO兩房

你第幾組 排第幾..

Cat 5, 排8xx

有冇人知翠嗚賣成點 我家姐今日先收信

官網有得睇

7號早上揀 將軍澳兩房係咪唔使諗
諗緊無既要唔要揀住屯門先

利申而家住沙田

其實係咪叫得揀樓都起碼有機會買到1房
會唔會中途send個sms 話你知，全數出售，多謝支持

1房就唔買，得1房住唔到🙁

真係未必， 不過一房真係冇咩人簡就真既

TKO對住𨋢嘅單真係任揀
係咪真係咁大影響？
定係冇哂BEJ你地都會揀D單位?

我白單，想買1房咋

J其實係黑廁之中既正
利申：算早果批 有心儀單位

一梯十伙3部𨋢實吵到仆街， 仲要1號𨋢一開門就對住你道門， 加上𨋢大堂去AB室個邊有道門， 道門係對正D單位睡房個床頭， 訓都訓得唔好，冇人簡真係人之常情

大過肯定冇晒BEJ大把人買D

巴打都係聽朝揀？

聽日係咪全部單身人士揀樓？
同按揭係咪最多做25年？

唔係， 佢分輪， 每一輪有綠表家庭3組， 綠表單人1組， 白表家庭2組， 白表單人一組（ 好似係）

8/3唔知仲有無2房🙁

7號都唔一定有

有冇巴打知道今朝賣成點？

白表既話一房都照上啦屌

出面三百幾呎既一房賣緊4-5百萬

9號會唔會咩都賣晒

一房點住

TKO兩房得番對𨋢口既D單位

好難揀

揀將軍澳對𨋢口好定屯門好

香討話已經得返低層， 睇黎今日TKO應該會比人掃晒

我驚緊白單個配額完左渣
八號叫我去揀點知用完真係屌鳩佢

我都糾結緊

唔撚係啊

都正常， TKO 其他2房冇晒， 個個都會退而求其次揀D單位， 睇怕屯門既2房都冇乜淨

我聽朝10點45分， 睇怕到時得返一房

會架，叫你唔洗黎，上次都係咁

有資格揀樓係咪一定要買定9萬本票
到時開支票得唔得

Ching我早過你

到時去銀行開本票都得

巴打諗住係2房都殺？ 定冇TKO就放棄？

星期五會唔會仲有一兩個2房單位剩啊

TKO D單位冇晒了

應該殺咖啦
下次應該仲難抽啊屌

房協淨袋你兩舊水

知唔知每日有幾多組人去揀？

留番個TKO 1房比我

仲未更新

食屎啦曬命

update左了
白表家庭一野扣左50，白表單人得翻8
後日開始白表真係可能收得皮

TKO突然間出番4E
咩料

4E好似一路都係冇人揀??
聽日排頭位個個應該都狗沖4E
希望聽朝仲有屯門H啦

睇黎白表家庭個數最多捱到7號上午

黐撚線，綠表都可以冇位

非常失望

屯門E個景好似靚過H個景
雖然貴成幾十萬

E我怕輪唔到我ma

Good luck

廢紙巴打依家咩環境？

第6得番8個睇來呢2日比人掃埋

好撚多人

我出緊黎
D 2房支持住呀

希望你買到

應該夠做既
成柱C單位都仲未走(好似

Ching已經買左？

H仲有幾多？

目前仲有17，8間

入得喇屌

我岩岩先到3樓，多人到懷疑人生

我都覺

好撚葡萄呀!!!!!!!!!!

巴打你張信係幾點個批？

945-1000
希望有幸做到鄰居

Ching你抽唔到？

我遲你成粒鐘
睇怕都冇晒心水單位

希望做到鄰居啦

有得上就上啦

唔好灰機住 有機會既

巴打揀左樓未？
去到要等幾耐先揀樓？

成個幾鐘先得揀

去到會叫名宣誓， 個主任又同你對一輪資料， 個到搞你3個字

之後就上3樓排隊等揀樓，大概等2粒鐘

利申仲等緊

Ching你都今日揀？

原來10:45係朝早最後個批

有冇人影下戰況

白單係咪冇晒？ 咁單房咪會去得慢d

帶晒白單

冇*

9號 白家
唔知仲有無機會

希望你買到心水單位
過左今次唔知等幾時喇

白家綠家會唔會買單房

得返白家二人

我白家一定唔會買單房

所以我估單房會去得慢d

到你揀未

等等下佢放飯
但一輪到我架喇都唔叫埋佢

咁慘

想問我聽日下午三點去揀樓，我原先target 將軍澳兩房可惜已經賣晒，但係咪 屯門都可以揀?

係， 屯門都可以簡

到我喇

好波

真好😩

白單無哂啦！send咗個msg通知
利申：白單7號2點45分 GG

鄰居

Ching ho ball

遲下得閒食宵夜

白單無晒lu

希望你下個盤抽到前籌

我想買屯門單房咋

見香討有人話白家都皮已收
有無巴打喺現場可証實下？

我大半個鐘前走， 個陣仲有40幾至50個

去得咁快咁睇嚟聽日都無哂quota🤦🏻‍♂️

白家會黎既都有買到， 睇下晏晝d人仲會唔會買啦
我諗未必今日賣晒既

唔得就月尾抽居屋啦

今個月尾抽邊到？

9號先揀 tko 應該冇晒

東涌啟德長沙灣呀巴打
4千幾個單位， 入紙申報左先冇死
但d價都上到成萬蚊呎，私樓價咁滯

TKO得返1房， 同埋唔係得返好多

2900個比重建戶，1300比老人家
普通家庭白表唔使諗🤦🏻‍♂️

自問冇咩運氣
真係唔夠膽抽下輪
所以屯門都照上

我後日先揀，死梗

有無人現場直擊依家屯門賣左幾多？

唔好話白表 綠表都難過中六合彩

大約幾多呢？thx

邊有咁難
但其實好少人會用間公屋換居屋..除非原本間公屋好差

我諗十個八個啦大概， 冇咩點留意， 但都係低層

🙏🏻 thx

單身白表更加唔使諗？
東涌

即係白表聽日唔駛去? 定係只係將軍澳冇得揀?

屯門果位太差啦

靜晒既

白表單人無晒， 我白表二人下午去揀樓，尋晚剩35個quota, 希望仲有機會

起碼有個竇， 好過訓街

綠單睇黎都係買2手 唉

綠表本身有間公屋住緊， 可以慢慢揀岩先出手

富戶政策

我白單今日2點45，屌！
好想要屯門啊！

綠單 7
白家 14

白單尋日已經冇晒額， 睇住佢變0

可惜啊，下午三點收到messages 話白表家庭滿額，我係3:45揀樓：(

可惜， 月尾新居屋同白屋二再抽啦巴打

小組委員會亦決定沿用既定的選樓優先次序，其中受房委會已宣布的清拆計劃影響的美東邨美東樓和美寶樓及白田邨第9、第10、第11和第13座的住戶，其申請將獲絕對優先選樓資格。截至二○一七年八月底，受影響的住戶約2,900個。在其他一般綠表和白表兩個類別當中，家庭申請者又較一人申請者優先。（見附表三）

發言人說：「參加『家有長者優先選樓計劃』的家庭申請者將會較其他家庭類別的申請者優先，我們將會為前者預留1 300個單位的配額；綠、白表申請者各佔50%。有關配額旨在讓其他類別的家庭申請者有較大機會購得1 624個屬於實用面積41平方米或以上的較大單位。如參加『家有長者優先選樓計劃』的家庭申請者未能取得配額，他們仍有機會在其他家庭類別下購買單位。」

2900加1300。。。

都試下啦， 抽左未必有， 唔抽一定冇

癡線 綠單唔洗旨意中

想問最早揀樓個時間係幾點
聽朝應該會冇曬

9點15分， 之後係9點半，再之後9點45

講真,中到白居二我都劏雞還神

清想白居2買邊區

買番將軍澳個頭囉,住左廿幾年

師兄 本身你白表家庭組別編號排幾多？

輕輕一推。
有無巴打用返房協個邊律師樓？
上星期三買完樓，要打成廿幾次先聯絡到佢地職員

1次就通
不過態度好撚閪